PCCW sales 請入

pccw 500mb寬頻+$38 home wireless 月頭到期, 想續約
請留 whatsapp/tg

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

樓主介唔介意留個tg 方便搵你傾番？

Hkbn就完約 住青衣長亨個邊
想轉PCCW 請pccw sales放低TG/wts